集思廣益 一齊研究點樣去爭取更合理賠償

原本小弟12月8號坐KLM由英國出發經荷蘭返去香港，原定9號中午到香港，跟著夜晚就去睇側田尾場演唱會。點知黑仔都爆，無啦啦臨半個鐘頭前上機飛去荷蘭個時收到email話荷蘭去香港個班機因為被雷劈中，cancel左。之後佢地安排我搭去吉隆坡再返香港，結果比原定抵達時間遲成10個鐘有多。

好啦，折磨左成日，演唱會已經無得睇，本身已經好失望。點知之後去攞行李個陣，小喇叭，我個行李竟然寄失埋，問返機場行李中心話無record，唔知去q左邊，我個下真係呆撚咗，真係好無助。 雖然行李過兩日之後送上門，但係始終有d心靈創傷。見到行李上邊個馬來西亞航空個tag應該喺吉隆坡運過黎，咁其實件行李個晚無上到機係KLM定港龍責任呢？

之後我就上KLM個網claim佢，諗住攞下賠償。點知佢地話行李個d佢地唔會賠。跟著個飛機cancellation又話因為天氣因素而唔關佢事。不過就話因為搞到我無演唱會睇，所以可憐我，就是但賠5000miles算數。

行李email回覆：

班次取消email回覆：

之後我去睇下5000miles值幾錢，點知原來得個d爛鬼行李牌 最巴閉個個係唔知咩俾你去睇醫生。言下之意啫係小弟個10個鐘只係值一塊幾廿蚊嘅行李牌，簡直係侮辱緊人，直頭被佢地當狗咁撚。大佬呀，我張側田飛都要780一張，仲要send埋俾佢地做證據，都可以咁孤寒成咁。

本身唔諗住開post，諗住今次坐商務都可能有一千幾百賠下，但係見到個賠償真係幾唔合理，所以就開post同巴打商量下有咩對策，爭取合理d嘅賠償。小弟今次係第一次坐KLM，坦白講d服務真係唔錯，但係呢件事令我對佢地嘅印象真係幾反感。所以小弟亦都想分享下我今次嘅經歷，睇下巴打有咩意見，之後再睇下其他巴打有咩慘既經歷都可以一齊分享下

之前搭俄羅斯航空由瑞士飛莫斯科飛返香港，因為落大雪，miss左莫斯科飛香港果班，搞到係莫斯科飛左去北京再轉香港航空返黎，遲左6，7個鐘咁，件行李就第二日先到，送上門咁
買果個保險好似唔夠8個鐘冇得賠

其實呢d情況無得賠係好正常？

歐盟境內出發嘅機delay唔係一定有得賠50歐咩？

有D錢真係唔好慳，坐英航/維珍航空好過

希望幫到你

klm啲位好逼

我都知呢條歐盟法例，不過佢地就係話因為自然因素影響從而無得賠。我都係希望賠番張演唱會門票價錢打個和算數

被雷劈又真係自然因素 的確係冇得賠喎

認真，都冇沒可以賠比你

有無拎延遲證明？寫咩原因？
如果真係雷擊，claim唔到euro flight compensation

保險有, 航空公司無

而家因為大雪STUCK左係北道覆你

佢搵到轉機path俾你已經好俾面
但你搭完機之後既活動其實唔關佢事 亦因為真係天氣問題而唔係壞機，在理上佢唔賠亦吹佢唔漲

你俾因航佢覆個 template俾你咋

Dear Mr Kuroda

Thank you for contacting us. Your feedback is extremely important to us as it gives us an opportunity to improve our services.

I am sorry about your recent experience with us. etc etc etc

又一香港狗無理投訴
同支那人冇分

claim保險啦

吊你老母 你條廢柴除左識投訴R著數 仲識D乜野 廁田狗都唔睇啦

無拎，我小出門，第一次遇到呢d問題，都預左飛機取消個個claim會無得賠。之前打電話話係雷劈，屬於自然因素，但係佢地個邊話有得賠，所以就試下。不過行李個邊我諗住chur下佢地，話哂都叫做人為失誤。

無買到保險

唔知點幫你

我覺得呢d又無話咩R唔R著數，只不過想人地賠番一千幾百蚊彌補番張演唱會門票嘅損失，話哂都俾左唔少錢買機票。最侮辱性係賠5000miles就想求其了事，係呢part拎我條氣唔順

巴打 你又唔買保險又想拎返錢真係好難喎
同埋 佢因為天氣問題cancel左班機之後即刻搵另一班機比你返香港啦
你之後行程係點, 就算你買左保險都唔包你架啦

你要怨就怨你自己行程太趕囉

開宗明義𢱑爛腳

行李delay我試過claim航空公司
不過都係幾舊水當比你買下必需品

如果佢英國返香港係回程，都係賠到delay,，missing event 都係無

係wor, 我呢轉係去程，唔知有無機呢？巴打解釋下唔該。